一定要搞大811義士被送上羅湖邊境件事！！

直到今日都好似無咩人提起
依家香港係半送中狀態啊
無人知道班義士喺入面嘅遭遇
文宣
下次記者會班記者可唔可以追問？？？

有冇人記得琴晚班義士啊！！！！！

推

Please cc to bbc and cnn
俾外國睇

push

Push

救救義士

↑

721 811 818

721 811 818 721 811 818 721 811 818

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

8.18!!! NOW OR NEVER

耂